有冇人係青衣執到個卡套

有個傻仔係12號晚
應該係青衣城跌左個紫色無臉男卡套
內有員工證.八達通.女朋友相.$100

你撚有女朋友咩